黃店店長車被皇軍拖走

［黃店店主車被警拖走扣查］警方於晚上九時半突然到旺角甘霖街截查一輛私家車，據警方表示，該車輛因不適宜在道路行駛，對其他道路使用者帶來危險，並將之拖走扣查。

該車車主為附近一間食店東主陳先生所有，他指事發時突然一輛防暴車駛至，有街坊通知他要將車駛走，陳先生準備開車時，即遭警員截查，隨後有交通警到場，指其車為「光頭軚」。

陳先生稱，他於今年年頭才換車軚，行駛不足2萬公里，故要等到警方檢驗結果才能確定是否有問題。

陳先生所經營之食店在網上被稱為「黃店」，主要賣燒烤食品及車仔麵，至於是否因此而受查，他表示不能排除此原因。

Push

皇軍想點就點

推

聽日好入定多d貨

係蝗軍

可以睇定新車

邊間呀 我想食燒烤

cls